親中愛國大遊行--呼籲連登仔七一手持大清帝國國旗遊行爭取香港回歸大清

有料到

反共復清